家庭音響新手問題

是咁的
屋企本身有部AMP，電視用光纖線經AMP出聲，就算玩switch,ps4都冇問題
最近買左2支無線咪，連個接收盒，電源冇問題，咪都有電
但就出唔到聲，係咪要插條線連接AMP同個接收盒先得？

推